是日靚晚餐 焗原隻雞髀 配煎魚腐 伴醬燒翠玉瓜

第一次見師兄食人類食物

魚腐好正

食開仙物

正阿

india ching 水牙線又呃到錢食餐好？

係,想唔想我食得更好

黄線香啱食嗎？

正常

好味